美國眾議員約翰遜：感謝總統制裁中共去保衛香港的自由、民主和人權

其實有冇dems出緊聲

推

有